武肺造成百萬人失業 「性愛抵房租」暴增

武肺造成百萬人失業 「性愛抵房租」暴增

〔即時新聞／綜合報導〕歐美多國「性愛抵房租（sex-for-rent）」的廣告層出不窮，房東要求房客以提供性行為的方式換取住宿。美國公平住房聯盟（NFHA）與多個公平住房團體聯合調查發現，武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情期間，房客對房東性騷擾的投訴增加了13%。

《路透》 報導，近年來全世界租屋成本不斷飆升，因此「性愛抵房租（sex-for-rent）」的情況越來越多。武肺疫情期間，數百萬人失去工作無以支付房租，以性行為換取免租金的情形更是大幅增加，1名失業的單身母親崩潰說她沒有選擇，「如果我不跟他發生性關係，他就要把我趕出去」。

專家表示，「性愛抵房租（sex-for-rent）」的調查數據不多，再加上議題本身在法律上有很大的模糊地帶，反而可能導致受害者面臨賣淫的指控，真正的加害者卻不會得到懲處。美國公平住房聯盟總顧問威廉姆斯（Morgan Williams）表示，許多房東就是抓住此弱點而肆無忌憚。

英國住房慈善機構「Shelter England」2018年1項調查顯示，過去5年來，該國約有25萬名女性被要求以性愛代替租金。美國人權組織「The Advocates for Human Rights」律師龍凱琳（Kaarin Long）則認為，許多受害者身分本身便已是弱勢族群，就他們過去的生活經歷，社會體系只會對他們不利，因此更不可能運用正式體制投訴。

北美、歐洲各國，目前正在建立各種臨時法規，包含現金補助、租金凍漲、禁止驅趕租客等政策，希望能保障民眾於疫情期間的住房問題。

一次性交一年

屌講撚到咁撚慘，唔做大可以搬出去，交租係合理架喎
換著係個男租客，邊想俾人屌都無機會呀，直接俾人趕出街啦已經

又要做雞又要拎貞節牌坊

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

可能俾肥婆包租婆睇中

自己冇錢交唔到租又想住 唯有性交代租
然後又喊苦喊忽話畀人性騷擾
咁你一開始咪直接搬出去囉 而家又唔係揸住支槍迫你性交

幾時會喺pronhub出現

你唔租大把人租
屌你係睇得起你

男盜女娼國

metoo咪咁黎

為咗上位同人搞野， 上完位就話metoo

一開始唔搞野就無得上位

屌你啦 鳩up
明明政府講左邊個趕人走會告
又有租金sup
呢期係租樓贏晒

同埋成班bnb死晒 幾多大陸閪賤價放租

有八達通仲嘈

老老柒柒，你交到租都要性交就話離譜姐，你租又交唔到，當業主開善堂咩，俾多個選擇你都嘈嘈閉

我係男都想性愛抵房租

property sex

又係引用台灣新聞，樓主不如引用多啲大紀元

包租婆係林鄭得唔得

MeToo運動就係一件咁荒謬既事
靠潛規則上位 上完位突然醒起當年被人"性侵"

房租必須是一次性交一年

property sex嗰啲太假 無咗種飢寒交迫嘅感覺

左膠全部都係賤人

又係新北

男都有機會嘅